香港邊到有好食既grilled cheese

Openrice搵過幾間都係一般般
唔好叫我自己整
整完只會俾屋企人食撚哂

咁咪整多幾份
出去食仲貴過你整

放工煮飯唔撚易

放假先煮

Grilled cheese 咁易都唔算煮飯啦嘛

唔撚駛洗呀

用紙碟

鑊都要洗啦 咁油

用一隻掉一隻